試著說 : 死肥婆 不要說：肥絲大隻

肥絲老師比個A我呀唔該

肥屍戴隻五亥蓋吓我d紙
蓋倒話尼Lag